［連登契哥］馬浚偉看手錶 悟出人生哲學。。。

馬總統看手錶是為了知時間，但原來看手錶也大有學問。馬浚偉看手錶，卻看出人生哲理，並把領悟分享到其社交平台，網民紛紛覺悟如夢初醒。

——————————————————

最尾個張想點

唔show我

吉嬸鐘意親都係啲奇奇怪怪既人

弘，是咪想笑死我

契哥都奇怪？

貴人事忙姐

好叻仔

浚偉
改口叫呀哥會唔會即回？

可能呀契唔識睇dm

真係好叻，我連手錶都無隻

仲可以計埋數

好sad

when I was seven...teen years old

如夢初醒～～～～

想買同款，想同呀契一齊領悟人生

契哥正氣都仆街

你試下叫下佢 睇下回唔回

又helpful又kindhearted

佢款錶有冇人知咩牌子 我唔識嘢覺得好毒

send個post比佢睇，比佢知有好多契妹等緊佢

蒲松齡

Casio

哥好貼地

好撚型 我想買好耐（真心

係，唔知呀契平時出入是咪搭地鐵

有計數機
個款真心唔錯

我想買g shock。。。

我對上隻g shock有9年已冇電

唔知貴唔貴。。。

我細個戴baby g，覺得好靚，大個就無戴手錶喇

580

弘，整返隻？

bbg好靚

諗得過

我都覺，顏色繽紛，望下都開心

同呀契兄妹裝

我都悟到：

與其浪費時間看錶

不如把看錶的時間用在自己身上

讓別人看錶 浪費他們的時間

孺子可教也，呀契一定好欣慰。

好少女

下次出街一齊睇錶錶

我又去

如夢初醒

我睇左馬英九看手錶

佢款錶係咪可以當計數機用？

應該係 有＋－×÷＝

啲契妹唔理佢先感到孤單？